Ze was in de aangrenzende ruimte terwijl ze nog sprak en opende de opendraaiend, belde meteen Mr. Knightley's aandacht, en elke lettergreep van hun gesprek was zo duidelijk gehoord door de anderen, als was aangenomen in hetzelfde appartement.
"Hoe d' gij doen?--how d'gij doen?--heel goed, ik dank u. Zodat u dankbaar voor het vervoer van gisteravond.
We waren net op tijd; mijn moeder net klaar voor ons.
Bidden komen.
do come in.
U vindt enkele vrienden hier."
Zo begon Miss Bates en Mr. Knightley leek vastbesloten om gehoord te worden in zijn beurt voor meest vastberaden en commandingly wist hij te zeggen, "Hoe is je nichtje, Miss Bates?--ik wil informeren nadat u alle, maar vooral je nichtje.
Hoe is Miss Fairfax?- Ik hoop dat ze gepakt geen koud vannacht.
Hoe moet zij dagelijks?
Tell Me How Miss Fairfax is."
